IPhone八達通未撚整好就咪推出嚟來，今朝係個閘機好似港女咁拍極都過唔到

仲比排後面條地盤佬"汁"鳩我

換返三叔

update 咗13.5 .1未？

買返張貼紙直接將張卡擺係手機後面咪得囉

認真，用實體卡應該快啲
用手機要load半秒先嘟

傻閪先狗衝去用

又話罷鐵罷用八達通

屌你唔好鬥黃啦

港鐵前線好黃，我咁做係支持緊手足

又係轉移卡？

：屌你老母！係咪傻撚左啊你！拎部iPhone 係咁拍部機！彈撚開啦柒頭

講個笑話 iphone八達通

手足

秒過喎

秒過 iphone x

根本好多傻仔用個蘋果嚟拍，個nfc明明響機頂

樓主用ip4?

on9 son...............

x2

突破盲點

唔傻都唔會用apple

Note8好似都係，所以我拍只會用機頂。

呢期繁忙時間, 有排等班友拍iphone .

帶厚套都秒過 你都到識唔識用

咁你用咩機